\documentclass[12pt,oneside,slovak,a4paper]{article}
\usepackage[slovak]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{url} % príkaz \url na formátovanie URL
\usepackage{hyperref} % odkazy v texte budú aktívne (pri niektorých triedach dokumentov spôsobuje posun textu)
\usepackage{longtable} 
\usepackage{cite}
\usepackage{times}
\usepackage[section]{placeins} %nieco ako clear:both v html pred sections
\usepackage{listings} % umožňuje paste kódu \lstset{language=Java} \begin{lstlisting}[frame=single]
\usepackage[dvips,dvipdfm,a4paper,centering,textwidth=14cm,top=4.6cm,headsep=.6cm,footnotesep=1cm,footskip=0.6cm,bottom=3.8cm]{geometry}
%opening
\pagestyle{headings}
\title{Výskumne orientovaný seminár}

\author{Michal Kováčik\\[2pt]
	{\small Slovenská technická univerzita v Bratislave}\\
	{\small Fakulta informatiky a informačných technológií}\\
	{\small \texttt{xkovacikm2@gmail.com}}
	}

\date{\small 20. júna 2016}

\begin{document}

\maketitle
\newpage
\section*{Opis aplikácie}
Aplikácia Venčoviská slúži psíčkarom, na zdieľanie oblastí pre každú obec na Slovensku, kam je, a kam nie je, možné chodiť so psom. Zdieľanie prebieha formou zakreslovania oblastí do mapy, pomocou Google drawing tool. Pre každé mesto, ktoré uživateľ vyhľadá, sa na mape zobrazia všetky zóny, ktoré pre dané mesto uživatelia zakreslili. Zároveň sú zóny farebne rozlíšené nasledovne:
\begin{itemize}
\item zelenou sú vyznačené zóny, kde je možný voľný pohyb so psom
\item žltou sú vyznačené zóny, kde je možný pohyb so psom, avšak s nejakým obmedzením (vôdzka/náhubok)
\item červenou sú vyznačené zóny, kde pohyb so psom je zakázaný
\end{itemize}
Na stránke mesta je ďalej tlačidlo umožňujúce prihlásenému uživateľovi zakresliť novú zónu v danom meste.
Každá zóna je ďalej komentovateľná a teda umožňuje uživateľom získať dalšie informácie o konkrétnej oblasti.

\section*{Prílohy}
\begin{itemize}
\item odkaz na prezentačné video - \url{https://www.youtube.com/watch?v=FE8cHQ41gtA}
\item odkaz na webovú aplikáciu - \url{https://vencenie.herokuapp.com/}
\end{itemize}
\end{document}